香港政府稱現時每天約4萬多人往內地 對防疫造成壓力

開始尻吹數字了目的搞分化

政府在社交網站表示，現時每天仍有4萬多港人前往內地，對兩地防疫工作造成壓力。

政府說，自從上月30日實施減少出入境人流措施後，入境人流持續減少，內地旅客入境人數明顯下跌，但整體人數仍然不少，其中香港居民佔83%、內地旅客佔10%。

政府呼籲如非必要，切勿前往出現疫情的地方。

港共肯定冇睇毛記電視

其實我贊成block埋腥港人去支那

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

又玩語言偽術

香港人叫佢堵截中國源頭，班撚樣就強調「兩地人流」

又鳩up

9upper

即係話唔會真封關，到大爆發就賴落腥港人
佢呢種語言偽術係完全忽視而家仲有幾多蝗入香港境

俾出唔俾入我ok

其實真係要block腥港人上大陸

push

香港應該要全面封鎖，要檢疫人員上門逐家逐戶檢疫／疫症降溫先準出街。

否則香港一定玩完。

啲港蝗又真係抵屌嘅

應該計埋一日走幾轉水貨果d

全部都係廢話

封關咪一個都冇

有出無返

即係香港人搞到武肺?

旅遊警示

支持

為左4萬幾人要全港700幾萬人冒險

叫佢含撚啦！唔封關係你！扮慘又係你！

返黎之前新屋嶺隔離14日

封關咪得囉7下7下